有好多人歪曲咗磨合兩個字

立場係堅定
原則係尊嚴
如果要勉強自己去接受
咁唔叫磨合
係傷害緊自己
真正磨合
係雙方都願意遷就
唔好諗住咩都放低就可以一世
夾唔夾都好撚緊要架

我都有訓教磨牙既問題

唔好同我講
咁樣都唔係好愛對方啫
你愛對方 對方唔愛你
仲唔老閪都面對現實呀
仲愛嚟把撚呀
自愛好過啦

愛唔係逼自己接受
愛唔係大撚曬
到最後只會發現無咗自己
呢種感覺叫委屈 叫空虛
最撚怕啲傻閪列完七宗罪然後話唔捨得
乜撚嘢有刺 求屌醒
屌你老母咩 刺係一世嘅
你自己諗囉

同意小事可以磨合
但原則底線老閪都唔可以退

嘻 好好笑喎

屌你啦

退咗都會有日反彈
大家難受

出面啲傻雞睇到未呀
唔洗屌醒架
係要面對現實呀
呢個世界冇咁撚多童話故事

有時係 輸唔起果個人 先願意屈就去配合對方

因為果個人 比起自尊 尊嚴 更重要

奴性重

就算有童話故事
都唔好FF自己係公主
因為你只係對方配角咋

物極必反呀

開竅咯
乜都化啦
放唔低
你估自己情聖咩
悲情主角呀

說穿了
睇清睇透咪又係唔忿氣
緊要關頭係要開竅
放下對自己仲好

係咪講梗我呀巴打 我知架啦

我係垃圾 我係奴

知就收手啦

你係雞

睇錯磨豆腐

又係你條煩膠

"誤解"

你係男定女 講野好似經歷過好多既大姐姐咁

無晒尊嚴

我係雌雄同體兼半人半佛

Fit到 畀你屌得好爽 多謝

屌完唔撚化就嘥我心機

千年老妖係咪

比人恰
就摑佢幾把拍拍籮由走攞返個尾彩啦

i know that feel bro

大部分時間係乸

自由同承諾唔係你淨係做你想做既事，
而係你犧牲部分權利，唔去做某啲野。

睇唔明你講乜

手已分，佢返黎揾我做朋友
但又唔知點咁，我仲有留戀，同時佢都變左？
我係咪要灘牌，斷絕埋朋友關係？

說穿了盡是陷阱

定忍住唔揾佢算？

佢啱啱開始揾我戈期成日約我揾我，但我因爲仲有留戀，有啲野太在意鬧左佢幾次，佢就開始遠離我，好煩

it's not only about what you WANT to do,
it's also includes what you DON'T want to do.

Waiting online

過咗去嘅人
乜都唔撚係

啱啱鬧交
返嚟了

明了

咩都舒服曬
有種解脫嘅感覺

同意
其中一方話要磨合其實已經變左係佢遷就
成日話慢慢磨合 慢慢學
有啲野係自己一直既諗法根本唔可能因為第二個人而變
就好似一方一直都唔鐘意另一半落club 但另一半又想落 唔通呢啲有得磨合咩？
到最後都只會委屈左其中一個 長遠一係就俾另一個食住
一係大家都相處得唔開心

True
傷害自己 傷害人地

我忽然好想呻

我有個朋友...佢同佢老公算性格不合呱
佢老公係乜野都要100分....成日要求呢樣要求個樣
我朋友為左滿足佢自己好大壓力，佢老公又要管住佢生活....去邊都要匯報
前排佢發現佢老公有第二個...老公話自己大壓力要抖氣
朋友發難嘈佢 ....dklm 佢老公仲出手打佢
屌你！離婚啦
同朋友傾左一排....佢老公氹返....又係返埋一齊

我同佢講打老婆既男人唔要得....佢話依家磨合緊....會無事
屌你！磨合同冇底線兩回事黎架下話
唔想再浪費時間聽佢呻

打女人既男人正仆街

唔答我

家暴一家唔撚得 女打男都係

咪答咗
過咗去嘅人乜撚都唔係
你想我答得幾複雜
根本係你地複雜化
自尋煩惱

分開得就有原因
係咁相愛嘅話
洗撚搞到咁複雜喺度嘥時間
真係咁愛嘅話等一日都嫌多
你地而家係死灰想復燃

又係廢柴女人
最睇唔起呢啲冇尊嚴嘅傻閪